【狀大lihkg】有冇人用ps4玩fifa17 in game畫面好差?

重播就靚到dum一聲﹐in game就起哂格

利申插電腦mon玩﹐但玩其他game無事